擁有過最好既蘋果產品後 就唔會再想花錢升級

擁有過最好手感既5s
擁有過有發光logo既macbook pro 2015 13.3吋後

就再冇意慾換8／burn-in oled既x
冇意慾換touch bar／冇USB type 1／冇發光logo既macbook

就好似食過一條最正既女，c cup身材有前有後有樣
其他女都係豬扒一樣

本身都覺得自己部5s係完美 又靚又快 但換左8之後先知道係自欺欺人

酸縮臭死肥婆

X最好

MacBook Pro 2015有乜咁正

5S都已經咁順
俾錢換6以上果D全部都係ON9仔

當你用過你便知道條touch bar係白痴。

有緊pro 2015好重

唔好扼自己，佢轉基了
利申：真絲

X 肯定係 5 以來最佳作品（其實7整體都正，只係個款玩左兩代仲係咁）
你自己無錢買或者受人，受傳媒影響覺得唔掂係你個事

Pm ed
利申：真巴

How to pm ?

換左x 果然成個人都清爽晒

最好應該係8 plus
X依代未成熟，睇下下年點先

8系列唔用玻璃背就好，太易爆。
其實可以試用返3gs淘瓷背

Se

就係貪佢玻璃

Check pm

係咪你白痴唔識發揮佢泊

56k

用玻璃好似因為要無線充電

係，本身用玻璃無問題，好似正面玻璃咁硬當然ok, 問題係背玻璃用大陸貨，勁易碎，要換仲超級貴。呢個問題點搞？

但條女會老喎

新macbook真係換唔落手
on9 touch bar, 無touch bar就強逼閹割usb頭
又無得插sd card
個新keyboard手感個人覺得仲差左